12月尾 毒遊東歐

下星期一條毒Ｌ出發，除左book哂酒店，咩都未plan
匈牙利同捷克有咩好睇好玩？天寒地凍都唔知去咩地方好
Szentendre同Visegrad值唔值得去？
有無巴打咁啱都係呢個地方??

Cesky Krumlov

我去過布拉格同布達佩斯

好！

東歐遊中去到1月中先走 而家坐緊火車由波蘭去布拉格

自然做功課啦屌你